已婚工程師夜闖客房 趁男房客熟睡口交罪成

（新加坡23日訊） 已婚工程師半夜闖進男房客房間，趁房客熟睡時替對方口交惹禍，法官斥罵工程師行為令人髮指，判他坐牢6年鞭打3下。

被告瓦杜科（38歲，譯音）原籍斯里蘭卡，現已是新加坡公民，案發時是一名項目工程師，與妻子和3名孩子住在大巴窯金吉道一帶的組屋。

他面對一項控狀，指他在去年11月11日凌晨3時至3時30分，在屋里為一名28歲男房客口交。

據案情顯示，這名房客來自馬來西亞，在新加坡當廚師，案發時在被告家住了4個月。

男房客在案發前一天晚上11點半回家，在沖完涼後在凌晨晚上1點睡著。被告凌晨3時05分回到家，換好衣服打算外出買菜。不過他一時性起，有股要與同性進行性行為的衝動。

他見男房客房門沒鎖，入房後又看見房客赤裸上半身，僅穿一條藍色短褲。由於房客當時沒穿內褲，雙腳有打開著，因此從側面能看見他的下體。

被告按耐不住慾火，先跪在房客身旁，脫下房客短褲，並為他口交，直到房客下體勃起為止。

性侵行為持續了10分鐘，房客被驚醒後感覺下體「濕濕」，還發現被告下體也勃起，在他腳上磨蹭。房客被嚇呆，下意識一腳將被告踢開。

被告之後假裝沒事，出外買菜，但房客之後報警，他回家時被逮捕。

律師代被告求情時說，被告坦誠婚前有對別的男人有進行同性性行為的衝動，不過在婚後已將慾望抑制下來。

律師透露，被告擁有澳洲一所大學的工程碩士學位，原籍斯里蘭卡，於2008年結婚，育有兩名分別8歲和6歲的兒子，以及一名3歲女兒。被告一度沒工作，去年1月至7月當優步司機，案發時打兩份工，早上當工程師，晚上當侍應生。

法官今早下判時，指被告行為令人髮指，要他以後不能犯下同樣的罪。

關工程師咩事

已婚 斷背山劇情？

可能係勞資糾紛

This

俾人含十分鐘先醒？ 條友唔係訓教喎，似昏迷喎

估錯國家

巴打有經驗分享

你訓訓下被人含到醒都會諗住有女送上門啦，10分鐘後發覺係男人先報警

我屌你老母 含我條撚？

利申：非gay

post 自己條撚

咁既時間出去買餸⋯

呃撚含
成十分鐘先發現 係咪扮野口爆埋人地先話發現

含醒

房客當時沒穿內褲，雙腳有打開著

坐牢6年

可能初時以為係個工程師個老婆幫佢含？
心諗 同屋住個老公夜歸 老婆按捺不住
扮訓嘆緊 有棍磨佢先醒覺？

天大既陰謀 個老婆同廚仔依家啪啪，住埋間屋

老公老婆爭撚含

被告凌晨3時05分回到家，換好衣服打算外出買菜。

半夜三更去買菜